是日靚tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

屎

羊間野咁奇怪既
又中又西

新蒲岡 藍轉黃店黎

羊sick食

羊1蚊咁平

一粒bitcoin

包包很正
多謝羊b邀請今日出席你倆嘅婚宴

過幾日再出席一次

茶係咪沖定
或一壺焗畀你

一wu

4元算抵